乜8號都要zoom。。。

Arrangements for Online Classes and Online Examinations

Unless otherwise advised by the course teachers concerned with alternative arrangements, all online classes and online examinations will continue as scheduled under any weather conditions, including when Tropical Cyclone Warning Signal No. 8 or above and/or Black Rainstorm Signal is hoisted.

係咪要地震先唔洗上

啱啱上完9點堂

10點半堂仲上緊

順過便問佢 打仗係咪都要上

好心啦﹐都放左咁耐假﹐叫你係屋企上下堂姐又唔係叫你走出街食風

唔使讀書咩

🙁

[恒大樹大][開學須知]請小心狗二代羅超賢同陳懷謙